iPhone 天才吧整相機鏡頭

可唔可以即日拎到？

唔得
反正你冇女朋友搵你啦急啲咩

你冇人搵 唔代表我冇人搵

駁唔到

可以，上星期六又一城13:00入閘，預計16:00整好
但其實當日14:30已經整好

今日去左換mon 兩個鐘拎得番
係ifc

整鏡頭幾錢？過千？

鏡頭 480
Mon 1680

我保養唔洗錢

我係中左第一批壞鏡問題免費整